特朗普：將發布詳細報告說明新型冠狀病毒起源

特朗普：將發布詳細報告說明新型冠狀病毒起源

美國總統特朗普在白宮表示，將會發布一份詳細說明新型冠狀病毒起源的報告，但他未有交代其他細節及具體時間表。他表示，希望中國處理疫情具備透明度，希望了解什麼事情，避免再度發生。特朗普在疫情爆發初期，一度讚揚中國應對疫情的方法，但及後就疫情嚴厲指責中國，又說未曾與國家主席習近平交談。

2020-05-05 23:52:03

俾d爆嘅嚟睇下
俾d火我

係咪獨家先

醬

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目

特朗普係咪另一個郭文貴睇呢鋪

感覺有陣伏味

唔好令我失望，我諗住喺班支那人面前叫支那肺炎

Source:

係時候俾世界一個交代
俾中共一個報應

發佈日期：4.6.2020

尋日畀人槍殺嗰個武肺研究者唔知有無份寫哩份報告

郭文貴

200刀手

格式似rthk

唔知佢洗唔洗跳

落力啲啦

黎料未??? 等得好辛苦

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

屌，范冰冰呢

上次特朗普無料吹水係幾時?

光加熱，飲消毒水，唔使戴口罩，普通流感